14歲小朋友不是手足 行過中流彈

朋友個朋友話係咁，咪屈小朋友襲警，Ｄ所謂現場人士

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

Pish

push 依家d武裝份子亂開槍
中流彈好慘

黑警亂咁開槍令小受友中流彈

Ｄ自稱現場人士咪on 9

行過都要食彈??????????
呢班人連黨衛軍都不如
黨衛軍都唔會打自己人

無論Facebook定連登都已經無人提

請文宣一切均用：小朋友路過慘中流彈

PUSH 唔好亂咁話人係手足

小朋友行過中槍

只係路過

push

有冇搞錯 休班警真係好危險

pish

現場街坊表示，個細路真係路過中流彈咋
屌，唔好個個都以為中槍就義士先得架？

屌你地 中槍就義士咩 行過買魚蛋咋

咪係囉，邊有咁細嘅小朋友會去到咁前呀，聽講佢係路過買汽水，真係黑仔呀

原來係咁

有片先好講啦

痴線架 啲差人亂放彈 搞到小朋友無啦啦傷
拿 遲下又屈佢係手足 再順手話佢襲警架啦
你地全部人同我聽住 佢係行過中流彈絕對唔係手足

Push

癡線 人地行過得中彈

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

小朋友路過慘中流彈